# Cafeteria Web

Site sobre um funcionamento de cafeteria. O sistema tem como principal função o cadastramento de usuarios e a realização de pedidos online. Tem relação diretamente com o outro projeto sobre Cafeteria feito em JAVA, que se consiste em fazer o pedido online e ele ser mostrado através da tabela do outro projeto.

OBS: Baixe o node_modules e coloque dentro da pasta Visual

# Funcionalidades

*  Sistema de Login e Cadastro
*  Registro de Usuarios
*  Realização de pedidos
*  Sessão
*  Possui CRUD



